lebron james黎香港打街場應該連學界都不如

條友玩玩具都要開冷氣
黎香俾全世界最熱既濕熱屌打